相熟中醫師叫大家去啲受催淚彈污染嘅地方記得著長袖衫

佢話催淚彈啲粒子喺空氣漂，勁過PM2.5
催淚彈粒子100%有毒性，會被皮膚吸收引起敏感
出街最好著長袖衫同戴口罩

佢仲有講如果因為發夢搞到嚴重濕疹
非緊急狀態千祈唔好再用類固醇
唔信嘅可以問下身邊有濕疹經歷嘅人

幫手轉發，公德無量

push

長衫長褲黨
長衫（薄風嬲）入面一件快乾衫
擋到好多野

昨日落咗場大雨 應該好些

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

幫推

應該係

可以去跌打中醫館問有無艾灰
加少少醋或芝麻油塗抹係發疹既地邊試試
類固醇可免則免

提一提先：
西醫診斷咗係急性一定要用類固醇
千祈唔好因為怕類固醇而搞到仲大鑊咗

癲狗 有時 仲要係民居 射催淚彈

地鐵站應該最撚大鑊
啲空氣散唔到

屌，我用緊類固醇

催淚彈係毒
但唔到巫醫出嚟9up

提你著件長衫擋下毒微粒都起晒鋼

呢單野 最好煲撚大佢
推上國際戰線

撤回、查警、平反、放人、普選